同事原本幾好傾，突然對自己好冷淡

同個同事事原本好多計傾
我覺得係做埋朋友嗰種
但佢突然變得好冷淡，變到連say hi bye都好似好勉強
畀人無視嘅感覺好差好辛苦
可以點算

政見問題?

佢想你嬲

欲擒先縱

唔係，大家都黃
其實開始少講嘢都一段時間
係最近直頭唔理我
同佢講嘢好似同空氣講嘢咁

點解呢，大家同事好地地

因為知你藍絲？

我好多次遊行都有去呀

8 2 3死線 你班仆街同我廣傳 冇人知！

唔理你之前講左咩？

大家都攰啫

gay

我都諗過
我諗唔到有咩特別講過

因為你腹肌多過佢 佢妒忌

異性同事嚟

唉，
反送中再加呢件事
呢排都冇心情操了

佢識左男朋友？

feel 到你想溝

佢有男朋友喇
真心係想當佢係朋友

其實我都有女朋友了

咁由佢啦 同事姐
唔阻到做野理9佢

佢男朋友呷醋？

唔理咪唔理 普通朋友洗洗同你交代咁多呀

其實之前幾好傾，好多工作以外嘅話題都有講
我當咗佢係朋友了
唔想冇咗個朋友

由佢啦 同事姐唔好咁上心

樓主有冇對住佢打飛機

可能佢想溝你 知你有女頹哂

可能人地避忌左啫

似無力感太重

你有體臭？口臭？

你係咪踩過界啊
做左d人地覺得朋友之間唔應該做既野你可能自己唔覺

我都明
但唔駛嘢都唔講呀嘛

我都唔知
我都怕人話，所以我對佢同其他同事都差唔多
係好少少同多啲計傾

女仔係咁情緒化
同你差不多case,但女無男友
傾傾下好玩得埋，想做長遠朋友，情人關係真心隨緣
但佢脾氣變化好大，今日whatsapp吹水吹到大家好夜訓
但第二日可以突然叫極佢都唔應你，就算問佢做咩都唔理
再過多日又可能好熱情咁搵你傾計
來來回回幾次之後我當返佢同事算
佢同我講野就講，唔再深交

同樓主一樣情況 但我個角色係你個同事

求偶10式第三式 : 欲拒還迎

人人做既程度唔同

你點解要咁做?
對方好hurt㗎

對方太chur 就算係朋友 底嗰浸都係同事
做野唔會當同事係真心朋友
同埋可能你做左啲野過左人地個comfort zone

比人男朋友知道左囉

過火嘢應該冇
不過你嗰句唔會當同事係真心朋友...
心領神會...
我參透下

應該知我呢個人嘅存在好耐啦，唔關事掛

我希望我都可以咁洒脫，要啲時間

有時你過左火都唔知架
我個個同事呢 一起身就同我講早晨 樣樣野食緊咩都同我share 秒覆再加chur住人覆 臨訓又叫我第二日叫醒佢 可能對於佢好normal 但以同事黎講真係over左
我意思係都會係朋友 但係洗乜搵一個有利益衝突既同事黎做best frd

ignore

咁我應該未到佢咁誇張

我本來都唔係特別想喺公司識同友
但一開始係好似好啱傾，咩都傾到
咁我先覺得佢係朋友

但突然畀人咁樣冷處理我覺得好傷心啫

有冇人可以話我知應該點好

gay?